想轉網上行，求價錢

西環寶翠園

500M/1000M

連世界盃 同唔連世界盃係咩價錢

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費